香港應該將所有儲備，再向外舉債一百萬億，全部上繳中央

再過埋23條立法
再全面用哂中國法律
再廢埋邊境關口
咁就perfect池了

再網絡封鎖監控